A0絲打點解唔行前一步?

怕羞?冇對象?傾下原因

吊你老母

怕醜

無對象加怕醜

a0 22 路過

冇自信

在坐都係宅女?

當我係你對象,絲打想點告白?